今次人如果真係無事就好，但今次過去，邊個自殺都唔係同路人！

立帖為證

無同路人會搞到咁多人擔心你大半日
同路人係互相扶持
唔該唔開心請搵身邊朋友

我地已經承受唔起再有人自殺

邊個再自殺，即係傷害所有同路人。
如果你自殺，請記住你比警犬對同路人造成更大傷害

所以唔好死！

push

唔好再用生命去令同路人擔心

推，明白大家都有種無力感，真係好唔開心就搵同聲同氣既人傾，一齊鬧出尼，將負面情緒發洩晒出尼，唔好自己諗埋一邊

推

邊個自殺，邊個就唔係同路人